覺不覺2017年仲讀bba finance真係好on9

當然最top個啲U，就打橫黎行啦

但普通U，大概QS #50左右樓下個堆啦

不論mfin, qfin定普通finance，其實全部讀黎晒氣

finance啲bba野，自修都學得識

而且呢行好快就比人功智能取代

有心做呢行不如讀個CS或者applied math

有時見到啲bba學生真係忍唔住笑

Qs50樓下就唔好讀書算la

同意

絕對同意！想BBA狗全部失業去賣脆香雞翼

Agger

你有心既話咩科都一樣自修就學得識啦

而家呢個年化咁多大學生
讀吹水科係無用 因為出面大把人揀 供不應求
但係專科相對就好DD 起碼有D技能
一般專科工種 人工相對又高D

根本2017年仲讀大學就已經係on9
學樣技能好過

呢個真
讀非三大finance 出嚟淨係做到financial planner

保險佬財務策劃師
諗起都急不及待玩玩了

Wirtschaftsphysik點睇

同埋點睇讀physics入finance呢行
尤其係biophysics/complex systems/statistical physics呢啲比較關事, 涉及更多programming/data analysis/probability & statistics/stochastics既stream

覺唔覺得無論幾時讀psycho都係咁on9

cityu cs 收全4 20分，但起薪20k好抵玩

你cityu bba poly bba 出黎一般得14k，仲要大把人做近十年都唔過20k

10年都唔過20k係人既問題

冇問題

好過入hku ba

好多都係讀嚟接手老豆生意或者去老豆公司接佢班
係咪你冇父幹咋